有冇人覺得連登係香港退步既主因

後高登時期開始
再到連登
越黎越垃圾
以前多憤青 而加多埋班小學雞上
冇獨立思考 受大量垃圾言論影響
變埋一言堂
真心想連登摺埋 唔好再荼毒人

其實可以唔上，唔上咪自然淘汰囉

有冇連登香港都退步架啦

唔好睇到連登咁大

唔好講到連登咁大影響力

其實唔係
呢堆人一直存在
以前高登一直恥笑香討，5P，AKzone
呢班潮童MK小學雞
直到高登獨大，香討年齡層老化
呢堆人就湧哂入高登
連登開左就湧入連登
邊度多人疊馬英雄主義就去果度
所以高登而家清靜返，有復古遺風

你指嘅退步係邊方面先
不過點都唔會係主因
連登仔講嘢語氣好囂張但錯唔晒

D人尻up 放負
後生個個當秘笈
價值觀崩壞
放係心既垃圾仆街思想變哂連登主流正常思想

連登=香港

你都幾井底之蛙

依加高登高質好多
呢邊連登同小朋友鳩up 討論正經野會返高登

唔好諗到自己咁大

exactly

填海定唔填海

答得出唔填海就真係香港退步主因

我之前都有同你一樣既諗法，但過一陣就明白，其實總會有啲咁既人，而且好多有諗法既人係唔想去參與依一種討論，就變到冇知識嘅人一直發表意見，令到連登變成咁。劣幣驅逐良幣，其實都係反映緊香港嘅情況。

高/連登淨係影響到d 思想唔成熟既child登仔
係社會根本無影響力

你會唔會話垃圾堆填區會令社會進步吖？

唔會吖嘛

一個地方無呢啲堆填區比班社會垃圾宣洩負面情緒嘅話反而會出事